3台家居寛頻 69數 200M

有冇詳細d內容 同埋有冇人用緊好唔好用 好似好平 200M 應該係200mb/s 69蚊好似都幾抵

咁抵，3打比我話9x 100mb

屌, 100M 連電話收我$122

下次一定cut9佢

咁好唔好用先 佢行邊間既線

3台梗係用番自己線啦